車迷開個谷名都柒過人

水蛇春咁長，
想贏巴菜，食屎啦